日文jj請入 有事相求

渋くていい色.くさかんむりに良いかに読ませて頂くのかしら？不勉強ですみません.

中文係咩 google過既意思又勁怪

穩重又很好的顏色。請問可以把草花頭改得更易看嗎？很抱歉我不知道該怎樣做。

大概係咁
利申日文半桶水

多謝你

くさかんむり係草花頭
中間個句係「草花頭下面做個良（莨、一種植物)應該點讀」

終於解開我最大問題 謝謝你

くさかんむり良いかに読ませて頂くのかしら
點解可以翻成草花頭下面個良應該點讀
我日文都唔叻 個句野唔似咁解
良いか（良いますか冇左ます)
読ませて（使役形 再簡單講就係 讓…)
頂く（敬語)
我拆開黎睇點睇都唔係係問點讀
第一個翻譯都仲叫準少少
不勉強我查完係指唔夠努力 學得唔夠
雖然我睇完都覺得有d怪
但我覺得句野係似問你

可唔可以用比較樸素既顏色令草花頭變得易睇少少
我學得唔夠多唔好意思

最好都係問清楚本人想你做d咩

岩岩上完廣東話www

條女係話

好沈穩,（所以）隻色好靚。
唔該可唔可以讀下個茛字比我聽？
無好好讀書、唔好意思。

你學多2年先啦好嗎

好心你做人就虛心D啦....
自已都講自已日本唔叻,又要去challenge人

如果係我理解錯意思我先講對唔住
因係依句野我覺得好迷下
條友唔用りょう用よいか
読ませて依part我諗左好耐
我覺得似叫你讀隻字
但又覺得似整到個草花頭易讀d
搞到成句野好迷下
我真係睇唔透
思考左一下ching咁譯又好似講得通

我而家未走出黎認我錯囉

咁請問咩叫「令個草花頭易睇啲」？

我係連登出哂名日本通，竟然有人challenge 我

良いかに読ませて頂く依part
都係唔用良用良いか搞到我好迷
自己譯完再諗返都覺得怪
因為句野冇用渋くて良い色で
所以理解返上文下理我feel到自己錯錯地

佢唔識讀個個字 就打唔到出來

所以一般都會咁問

香港人無e個問題 所以一開始唔會學住

咩邊 咩頭 咩部首

但你學多排 要話比人知 一個字點寫 就會學

例如さんずいに さかなへんで （三點水 魚邊）

乜撚野www

條友係咪有社交障礙
自已唔識又要話人唔o岩,仲一黎就俾粒膠
之後人地指出佢錯又話自已依家咪出黎認錯,講到好似人地指出佢錯係人地唔o岩咁(但佢自已又一開始就challenge人)
知自已柒左仲要死撐話人地句野迷,又講到自已唔識係人地唔o岩咁

可能同日本人傾得少
我唔係好理解點解係打良いか而唔係くさかんむりに良之類
btw我認我柒左

咁我鄭重向偷圖兄道歉

いかに 我估係以下に www

唔該ching
慣睇漢字一轉平假就盲哂

読ませて頂く唔係解讓我讀咩,點解係問人點讀?

Ok 我錯了

草花頭 做個良 我 點（いかに、如何に）讀呢？

我同你有一樣迷思
btw照返下文下理睇真係似問個字點讀